大家仲記唔記得有一個強大嘅反送中組織唔見咗？

Where is Anonymous?

又話如果港警「繼續犯罪」，將公開全部港警成員的資料。

人呢？ 國際文宣係咪應該要提一下？會唔會係太忙唔記得咗？

推推

推到文宣組做嘢

堆

推

嘥氣啦

唔好講國際 香港好多組織都隱晒型 要錢時就會問你拎

你講果個一早俾黑警拉左啦

匿名者未找數

咩呀 老豆搵仔仲唔夠？

824觀塘

但匿名者可以hack入政府電腦咁勁

政府網站出現光復香港時代革命嘅字眼

都起碼俾我哋出番口氣啊

嗰個唔計啦

祼跑找左數，Anonymous都未找

離棄咗我哋？

佢本來都唔係應承咗會有進一步行動咩？

找數呀

你唔係信呢個垃圾組織呀?

但佢地更有組織性，可以hack入政府網站等等

Call for Anonymous!!

去撚咗邊？

其實老豆搵仔就係

你好 我們是匿名者
次次睇到呢句就完啦成件事

老豆揾仔for 起底

匿名者直情係網絡攻擊

唔同

味係囉！等張list 救命架！！

點講佢地都有心幫手
做乜講到禁衰

幫幫吓唔幫都有嘅

冇話怪佢地

只係覺得有啲失望

Anonymous有邊次做到野

推到Anonymous

Push

原來仲有佢

人哋中國之前用網絡攻擊tg連登，蘋果等，都唔見人

當日公佈警察名單不知幾熱血

之後就潛咗水

林鄭都有親口講 光復香港 時代革命喎

push

又話we won’t forget
Forget左啦

匿名者係組織嚟㗎咩？
唔係話任何人都可以係匿名者，老豆搵仔亦都可以係匿名者唔係咁解咩

個anonymous 係亞洲果個，唔係真果個

你要咁講都可以嘅

笑咗

嚟到香港學識冇大台原則，好似眾志學獨聯本民前嗰堆低調行動

Good

其實係政府D cyber security意識好差

咁班人仲唔出動

人地做左你唔知姐

2019年6月25日，匿名者在網上公布超過600名香港警員的個人資料，包括中英文姓名、手提電話號碼及其住址，表示不滿香港警方在同年6月12日反對逃犯條例修訂草案佔領行動中打壓異見、暴力犯罪及侵犯人權的行為，並認為警方使用槍械和武器的行為已違反《海牙公約》和《日內瓦公約》。他們稱今次的行動是為了香港市民及人類的福祉，並警告若香港警方「繼續犯罪」，他們將會向公眾公開全部警方成員的資料。[51]
?

警告若香港警方「繼續犯罪」，他們將會向公眾公開全部警方成員的資料

唔覺得黑警會驚

算啦,佢地成員唔穩定,而且好多最後都係玩完一兩次就冇聲氣
利申 讀緊大學 major cs

如果係真，都方便連登仔係片中揾嗰啲冇面罩黑警

人地奉旨幫你咩

其實佢地可以做得更多

Hack對好多IT人黎講唔係問題
Hack之前要做既準備功夫係重點
點樣唔比人track到佢
呢D就算係匿埋係外國都未必得

我淨係覺得既然當初有講，依家潛水，有啲唔太好

林鄭親口講埋

拉撚左啦 講經咩
果幾百個黑警全部都係同一間小學家長嘛

Hack入政府各網站，放林鄭段片上去

所以係咪應該要向外國hacker求助？

其實anonymous對上果次做到野係幾時

靜靜地贏啦

亞洲個個不嬲都廢
雨革吹到咁大 乜柒都冇做

黑客戰撚有贏過？

認真唔好太睇得起Anonymous

向外國anonymous 求助

係咪老豆搵仔黎啊

係

希望會再出手啦

去左搵流浮山刀手開P

Anonymous係咪已經無人材

We never forget we never forgive we never 找數

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推

中二病

搵人提下佢地啦

唔講都唔記得

匿名者唔係組織黎
你做d野 然後自稱係匿名者都得

hi

不過we do not forgive
we do not forgive 係正嘅好熱血

推爆

如果入到狗屋既CCTV就勁
利申：只支持合法活動

Lol

算吧啦

神啊！返黎啦

推！
如果佢地肯出手，仲有狗察及家屬既資料係一覽無遺！

要搵美國歐洲anon先得wor

佢哋算把啦，上次夠話幫，幫條毛

俾佢地低調d ok?

低調到就嚟唔記得咗

笑死唔好咁啦
有邊次唔係大下大就算

Ring ring your bell

有冇人記得THERE

狗屋cctv呀

推，相信佢地做緊野嘅

Official Anonymous如果真係搞香港
我喺黃大仙廟前裸跑

左校IT男疑洩628警員私隱

【本報訊】警方網絡安全及科技罪案調查科日前拘捕九名「起警底」男女，消息指出，其中一名被捕者是一間左派直資名校的電腦技術人員。

由校內資料庫抽取
該名電腦技術人員涉嫌以國際黑客組織「匿名者」（Anonymous）的名義，在網上公開一共628名警員的私隱，包括警員姓名、手機號碼，以及住址等資料。

據悉，警方調查後相信，有人疑從學校的電腦資料庫內抽出曾經報讀該校學生任職警務人員家長的資料再放上網。警方以涉嫌「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」罪名拘捕該名電腦技術員，若罪成最高可判監五年及罰款100萬。

事緣於上月25日，警方發現有網站發放涉嫌從不法途徑所獲得的628名警務人員的私隱資料，帖文者自稱是黑客組織「匿名者」，因為不滿警方使用武力包括開槍等鎮壓示威者。消息指出，警方網罪科接手調查後，發現被「起底」的警員都曾為子女報讀同一間親中直資名校，故相信洩密源於該直資名校的資料庫。

警方追查後拘捕該校一名電腦技術員，懷疑他利用職權，在報讀學生的資料庫中篩選中家長職業為警員的資料，然後再在網上公開資料。《蘋果》昨向有關學校查詢，但至截稿前未獲回覆。
■記者陳志偉

會唔會吹大左？垃圾過老豆搵仔

pish

其實成日覺得佢地得個講字...

係囉 自己冇留意仲話人唔做野

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

比人拉左啦 個600幾個差佬係唔知邊間學校嘅校友定家長 好似6月尾就比人拉左 冇記錯嘅話

只出trailer

老豆搵仔仲勤力啦

Asia嚟

除咗DDOS仲識咩

中共DDOS仲叻過佢地

通常呢啲咁嘅撚人都係想開大台

14都話幫 結果冇撚左影 唔知係打輸定冇出手從此就唔再當佢地講嘅野係咩一回事

After

原來個個覆post都唔會稍為睇下後面覆咗啲咩

5年前 佢已經係雷聲大雨點小

hack入港交所整跌10000點就夠

連登仔 本身 都係一個類似 匿名者既組識
任何人都係匿名者

畀人捉左啦

淨係識旨意人救

Anonymous 係任何人黎，唔係組織，人地因為爆左呢六百幾個名畀人拉左，你地仲係度屌屌屌？